一直有屙完尿用廁紙印乾既習慣 琴日醫生話我有AIDS

仆街

屌得紙巾太多

話你有ass呀，aids乜撚

病毒量多唔多 做乜無啦啦去check

2/10

出街都會咁做
已經唔知幾時惹到

公廁坐係到屙都令野 所以我從來唔去公廁屙屎 最多去m記

咁都野到

人地打飛機射落廁紙度 你就拎黎抺龜頭

用公廁廁紙抹J

個醫生當你狗咁撚

m 記污糟到仆街
盡量唔會去街嘅廁所柯屎

唔敢話比屋企人知
好撚想死

M記先多呀叔呀伯
又污穢

我成撚日zip張紙巾係底褲

有冇覺得特別易病？

我同樓主平時做嘅一樣喎 咁我咪一樣有.........

係真唔係呀 個醫生撚你咱

係囉hiv 實係暴露喺空氣都冇死到

樓主有無多啲資料

笑咗

Aids暴露喺空氣會即死架喎，你係咪比屌得多男人屎忽呀其實

一定係衰其他野，一係就9up

假膠易得
真心難求

你現聚腳於創意台。

無 是咁的 重作

無扑過野
會唔唔會掂過其他人嘅血?

老老實實我都有咁嘅習慣，但我會用自己帶既temple, 廁纸本身就係垃圾勁污糟，一定唔會用，公廁嘅廁紙更加唔會用

製造恐慌？
如果印乾就中 啲女人咪個個中晒？

點會用廁紙印乾條J呢？
廁紙一印落條J都容曬係條J上面啦，勁撚核突

每次一定搣走第一張 拎第二張印

屌你
Aids接觸到空氣幾秒就死
點樣留係紙巾到呀？

有私家廟既有錢仔

咁個個女都係啦
日日印個西

都冇話係因果關係

Tempo lor diu

我完全唔明白廁紙點樣印水，就算係一盒盒嗰啲百佳紙巾一樣唔得，除咗tempo同 紙盒Virjoy值得信任其他都不了

難分真與假

失禁定弱智 點會印唔乾

有冇人係用手印？

我都有呢個習慣

印完慢慢扮冇事咁收起拳頭，其實手掌勁多尿咁行去洗手

有時隻手污糟會順便用手印 順便洗手

屌做乜近排啲廁所咁樣
都唔知係咪啲大陸西
個個尿道炎啦忍到

😳我都有

Fing 春咪算囉

大家有依個習慣要小心d

[img]圖片網址 [/img]

雞蟲就雞蟲啦

我都有呢個習慣，所以淨係會用獨立廁格

唔係 冇叫過

做咩無啦啦去驗既？有咩徵兆？

你有咩病徵？唔介意講下wo

M記仲污糟

0分，死gay佬屌屎忽生愛滋

HIV 同 aid 都唔識分就學人作嘢 好撚低質

信？唔信？

上次叫左你要戴套，你又唔戴

比人內射 有撚用咩

一係而家aids變左種經（普通）接觸傳播
一係個醫生玩尻你
一係你自己諗清楚之前做過d咩先再講

HIV離體好快就死...

除非你見張紙巾濕哂都照用

笑到我仆街

低質紙印水會爛，究竟邊個係弱智